ryan jack ur lutego w aberdeen szkocki piłkarz występujący na pozycji środkowego pomocnika zawodnik klubu aberdeen kariera klubowa do zespołu dołączył w roku zadebiutował w meczu z rangers fc w pierwszego gola zdobył przeciwko inverness caledonian thistle gol został nominowany do nagrody goal of the season for w październiku podpisał nowy kontrakt bibliografia